［冷氣軍師］上環單野要正視

依家警方喺七二一檢獲到天拿水汽油彈同行山杖
但有冇交代清楚邊度執到
疑似老屈想誇大其事
另外亦提出貨車被毁司機被打一事
完全冇指出貨車司機有衝向示威人群意圖

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

Push

唔好忘記五大訴求
唔好忘記犧牲嘅烈士
主線一定要堅持

721 焦點去曬中聯辦 同埋元朗
必須要正視政府回應

推

push

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

香 知
港 法
警 犯
察 法

必需正視

不如728劍指中聯辦

推呀

行山杖
收皮啦垃圾政府

話鳩示威者改裝行山杖
屌 揸藤條就唔講

警隊個聲明點解無人討論

721 上環黑警無預警蓄意射殺示威者

727 元朗反黑

下次係咪要攞鐵通行山

推啊

光復香港，時代革命
追究721上環黑警無預警36槍射頭暴行

人地幫我地擋子彈吖
祖墓祠堂同塊立法會塊玻璃一撚樣都係死物，
但中槍巴打唔係，而且佢係醫院留醫緊吖

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

文宣請幫幫手去信聯合國取消曾偉雄競逐資格

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

[請廣傳]屯元天黑店名單

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦